now 啱啱影到：警察扮示威者捉示威者

，，

今次雖然有鬼 但係我地下次唔好因爲咁而互相不信任 唔係運動會好快結束
希望各位可以盡快諗到解決方法